請問屋企裝固網上網有咩手續？

小弟岩岩搬出來住。
如果想裝固網，而間屋本身係有條線存在。係咪去返個電訊商個網申請返個上網就okay?

但係因為唔知果條係咩線來，其實係咪即係都要call果個電訊商的師傅上來望一望？
其實通常搞固網上網，要幾耐先至真係用得個網？

我見佢可以網上申請。
即係申請完，就會即刻幫你約埋師傅睇？
定係呢d其實去門巿問比較好？

有優惠！

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費